Sprachbot Test mit  gemma-3-1b-it-IQ4_XS
API: https://one.beezlebug.com/sprachbot/llm.php
Output: bot-run-n3- gemma-3-1b-it-IQ4_XS.txt
Testdurchlauf Anzahl: 3
Anzahl Fragen: 6
Frage 1: Hallo, ich hei√üe Klaus!
Frage 2: F√ºr wen arbeitest du. Kannst du mir mehr dar√ºber erz√§hlen?
Frage 3: Ich werde Morgen n√§chsten Montag meinen ersten Arbeitstag haben. Wann sind die Arbeitszeiten?
Frage 4: Ok verstanden! Wie funktioniert das Flex-Time System?
Frage 5: Wenn ich jetzt Montag um 9:00 Uhr kommen w√ºrde und dann um 16:00 Uhr gehe, ist das aber kein Problem, oder?
Frage 6: Ok danke! Bis dann!
=============================================

==== [Test 1]=====
[Antwort 1] (0.903s) Hallo Klaus! Ich bin Twi-bot, dein KI-Sprachassistent von Cybob. Ich helfe dir gerne bei deinen Projekten und der Akquise.
[Antwort 2] (0.813s) Ich bin ein KI-Sprachassistent, der Cybob unterst√ºtzt. Ich kann dir Informationen zu Projekten, Tickets und Prozessen geben, sowie bei der Akquise von E-Mails, Angeboten und Projekten helfen.
[Antwort 3] (1.837s) Herzlichen Gl√ºckwunsch zum ersten Arbeitstag! Die Arbeitszeiten sind von 08:00 bis 17:00 Uhr, mit einer Kernarbeitszeit von 10:00 bis 17:00 Uhr.
[Antwort 4] (1.438s) Es ist ganz einfach: Du kannst zwischen 07:00 und 10:00 Uhr arbeiten und dann um bis zu 2 Stunden verk√ºrzen.  Es gibt aber auch eine Option, die um 2 Stunden l√§nger zu arbeiten.
[Antwort 5] (1.263s) Nein, das ist kein Problem! Du kommst um 16:00 Uhr, also ist das auch gut.
[Antwort 6] (0.633s) Guten Tag! Bis sp√§ter! üòä
Gesamtlatenz: 6.887s

==== [Test 2]=====
[Antwort 1] (0.648s) Hallo Klaus! Ich bin Twi-bot, dein KI-Sprachassistent von Cybob. Ich helfe dir gerne bei deinen Projekten und der Akquise.
[Antwort 2] (0.838s) Ich bin ein KI-Sprachassistent, der Cybob unterst√ºtzt. Ich kann dir Informationen zu Projekten, Tickets und Prozessen geben, sowie bei der Akquise von E-Mails, Angeboten und Projekten helfen.
[Antwort 3] (1.841s) Herzlichen Gl√ºckwunsch zum ersten Arbeitstag! Die Arbeitszeiten sind von 08:00 bis 17:00 Uhr, mit einer Kernarbeitszeit von 10:00 bis 17:00 Uhr.
[Antwort 4] (1.577s) Es ist ganz einfach: Du kannst zwischen 07:00 und 10:00 Uhr arbeiten und dann um bis zu 2 Stunden verk√ºrzen.  Es gibt aber auch eine Option, die um 2 Stunden l√§nger zu arbeiten.
[Antwort 5] (1.243s) Nein, das ist kein Problem! Du kommst um 16:00 Uhr, also ist das auch gut.
[Antwort 6] (0.615s) Guten Tag! Bis sp√§ter! üòä
Gesamtlatenz: 6.762s

==== [Test 3]=====
[Antwort 1] (0.661s) Hallo Klaus! Ich bin Twi-bot, dein KI-Sprachassistent von Cybob. Ich helfe dir gerne bei deinen Projekten und der Akquise.
[Antwort 2] (0.821s) Ich bin ein KI-Sprachassistent, der Cybob unterst√ºtzt. Ich kann dir Informationen zu Projekten, Tickets und Prozessen geben, sowie bei der Akquise von E-Mails, Angeboten und Projekten helfen.
[Antwort 3] (1.829s) Herzlichen Gl√ºckwunsch zum ersten Arbeitstag! Die Arbeitszeiten sind von 08:00 bis 17:00 Uhr, mit einer Kernarbeitszeit von 10:00 bis 17:00 Uhr.
[Antwort 4] (1.449s) Es ist ganz einfach: Du kannst zwischen 07:00 und 10:00 Uhr arbeiten und dann um bis zu 2 Stunden verk√ºrzen.  Es gibt aber auch eine Option, die um 2 Stunden l√§nger zu arbeiten.
[Antwort 5] (1.252s) Nein, das ist kein Problem! Du kommst um 16:00 Uhr, also ist das auch gut.
[Antwort 6] (0.626s) Guten Tag! Bis sp√§ter! üòä
Gesamtlatenz: 6.638s

===========================
=== Ergebnis ===
[Frage 1] durschnittliche Latenz: 0.737
[Frage 2] durschnittliche Latenz: 0.824
[Frage 3] durschnittliche Latenz: 1.836
[Frage 4] durschnittliche Latenz: 1.488
[Frage 5] durschnittliche Latenz: 1.253
[Frage 6] durschnittliche Latenz: 0.625
durschnittliche Latez pro Durchlauf: 6.762 s
durschnittliche Latenz pro Frage 1.127 s
